{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8812&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "투헤븐호텔부산송도"
    },
    "text": "当ホテルはモダンな雰囲気のブティックデザインで、済州島一帯で多くの人々に人気を集めています。 ホテルは松島海水浴場から徒歩5分の距離に位置しており、休養やレジャー活動を楽しむのに最適な場所です。 また、南浦洞、チャガルチ市場、国際市場、甘川文化村は車で5分の距離にあり、観光地としても良い位置に位置しています。 客室はモダンなインテリアが施されており、大型浴槽やキングサイズベッド、無料Wi-Fiなどの便益施設が備わっています。 また、最新の映画を無料で視聴できるサービスも提供しています。 ホテル周辺には松島海水浴場と付近の岩南公園があり、車で9分の距離には釜山チャガルチ市場があり、観光客に多くの人気を集めています。 チェックインは月-木曜日の8:00で、金曜日は8:00で、土-日曜日と祝日の前日は20:00です。 チェックアウトはすべて2:00で、無料駐車及び禁煙客室を提供しています。 ペットの出入りは禁止されており、未成年者の場合、保護者と一緒に同伴した場合のみ宿泊が可能です。 未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 また、最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際は、割り当てまたはベッドタイプ未記載の商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 さらに、客室価格には税金とサービス料の両方が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "当ホテルはモダンな雰囲気のブティックデザインです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは松島海水浴場から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南浦洞、チャガルチ市場、国際市場、甘川文化村が車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には大型浴槽、キングサイズベッド、無料Wi-Fiなどの便益施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には松島海水浴場と付近の岩南公園があり、車で9分の距離には釜山チャガルチ市場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月-木曜日の8:00で、金曜日は8:00で、土-日曜日と祝日の前日は20:00です。チェックアウトはすべて2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者と一緒に同伴した場合のみ宿泊が可能です。ただし、未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料の両方が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 449
    }
}